湖迷/hater 請入（Lakers 今季贏波7個分析）Kobe Forever

事先聲明我係湖迷 LBJ係RMBJ奶共 但係以下純籃球分析,純理性討論

1) 其實無論大家幾憎LBJ或者Lakers都好, 都一定要承認LBJ同AD係幾夾

有人話AD應該要走因為永遠做老二 冇fmvp

但其實唔係個個都好似KD 同 Irving 淨係識妒忌自己隊友. 覺得自己一定要做大佬take all credit. 諗吓之前curry 唔會妒忌KD 贏FMVP, 真係KD 自己玻璃心 insecure 就走.
Kyrie覺得自己係大佬走咗去緑軍 成日覺得自己係kobe level領袖 但係end up Tatum Brown 根本唔服佢. 所以話做領袖呢加野講就易，再加上AD 唔會好似佢哋兩個咁自我中心

LBJ 雖然冇以前Miami1213年咁勁但依然keep得好好,AD 同LBJ 如果可以再贏多一兩次冠軍 係有機會成為湖人嘅icon duo 好似之前Kobe夾Shaq, Magic同Kareem嘅showtime lakers 同係co-star 一樣好受人尊敬, 當然AD要去到all time great嘅level 可能要係LBJ 退休之後自己贏一個 但係點都唔係呢幾年走 尤其是LBJ 同 MJ Kobe 呢啲頂級分手唔同 比較似magic鍾意分波比隊友 好啱AD, 有多啲機會比佢發揮

2) 你可以話湖人今年運氣幾好，但唔可以話湖人今年個冠軍唔計

“因為冇遇到Kwahi 同 Giannis.”
其實我想講佢哋兩個入唔到Finals或者東西岸決賽係因為自己柒 好似啲人今年吹到Clippers Kwahi PG 好勁 兩個two way wing咁等等 自已領先3-1 俾唔係太有playoff經驗嘅快艇反cup 真係柒到喊 . Giannis 就唔好講了,比jimmy bucket完爆.

至於冇觀眾冇主場之利呢一點. lakers 本身西岸第一又有stable center（LA 正常人都撐lakers), 有返觀眾有返主場之利對Lakers 可能只會更好.

“Miami傷左Gordon Dragic “ 如果每次Final時因為對手有人相就等於冠軍唔計嘅話 其實15 curry 對Warriors都係一樣打冇左Love 同Kyrie嘅Cavs.

3）LBJ 歷史排名前五
NBA籃球唔係淨係講邊個一對一會贏，每一季贏總冠軍嗰隊至少要打96場. 都好講身體質素, 球員識唔識maintain 自己身體. 係呢一點 LBJ的確係第一, 17年 就嚟36歲冇咩點decline 好少miss比賽 當然唔及得佢Miami Prime 嗰時, 但感覺佢啲中投3分進步咗. 可能大家睇慣左M J同Kobe會比較鍾意佢哋呢種打法, 覺得佢哋勁啲. 我自己覺得M J同Kobe的確clutch啲，但係其實L B J嘅打法同佢哋完全唔同 位置都唔同 好難比較. L B J比較似magic Johnson 全能同埋傳波 你唔會見到有人攞MJ同magic比較邊個射波準啲係因為L B J得分能力本身比magic再好啲，4個冠軍4個FMVP 再加上好多唔同嘅歷史數據 所以我覺得L B J歷史排名有Top5. 當然MJ 係神

4) AD有機會或者已經係歷史 Top 5 PF
講起PF 就會諗起Duncan 同佢隊spurs, 係歷史同成就AD的確好難超越Duncan, 但係純籃球技術上, AD 3分, 中距離, 外內線得分，防守又勁（我覺得佢比Giannis更加即刻攞 DPOY) 如果可以再同L B J贏多幾個冠軍, all time top3 Pf一定有

5) 贏咗冠軍慶祝完，係時候諗keep邊啲人邊啲Trade 走

個人認為下季湖人：

Co-star: AD & LBJ

Keep:
Dwight
Rondo
KCP
Caruso (GOAT)
Avery Bradley (大家係咪唔記得咗佢呢)

Trade:
基本上其餘嗰啲都得 🤣

6) 你是季後賽再次證明Regular season勁嘅人唔代d咩

Giannis Harden 呢兩個一直都係常規賽就好勁嘅人，去到季後賽就好快俾人expose

Kwahi 出名常規賽好似成個阿伯咁不停休息 點知今年季後賽柒咗 之前仲有人話佢勁過Kobe LBJ KD 真心笑咗

PG13 (Wayoff P 就算9數啦）

7) 俾返啲respect俾Jimmy Bucket 同金塊唔該！

兩對今年都打得好好，未完全齊陣已經可以ko bucks 同clippers , 我見到佢哋好似仲有Space cap 加一個全明星球員 前途無可限量

幾鍾意Joker同Muarray 呢對，不過個人鍾意 Luka 同KP多啲🤣

我對Jimmy Bulter 呢個人好大改觀. 事實證明咗佢唔會好似 Giannis Kwahi Harden 咁去到playoffs 就 choke. Jimmy Bucket 仲好識帶隊，成對Heat都睇佢頭. 我個人認為佢絕對有nba top 10.

8）Kobe RIP. Mamba mentality forever.

Jimmy bulter的確幾勁，守LBJ的確唔錯

LBJ>>Kobe

絕對認同 打得好有汗heart 上場打足47分鐘
我睇Twitter d美國media 都串Giannis 唔敢守Jimmy Bucket

兩個都係歷史top5
play style唔同
可惜冇得見到佢哋喺09 Finals 對打 或者同一隊

leonard吹大咗
今年無咗danny green, 睇下
事實證明danny green先係冠軍保證
spurs, raptors, 而家lakers

笑死 🤣 無可否認 作為湖迷 見到Kwahi 對clippers 3-1俾人反cup 好爽

DG 都有3冠

唔知佢下年有冇得留 成15m 一年

🤮貴族球迷真係好撚嘔心，贏左就大肆慶祝啦好心，解釋咁多春haters就會鐘意你地臭西猢咩

今日IG FB阿豬阿狗都喺度congrats
Morey講咗句stand with hk就比隻人民幣鬥士屌
成撚日for Kobe for Kobe
好撚嘔心

奶共既人全部都係人渣
你講嘅所有野doesn’t make him better